# EcoInfo
EcoInfo est un site vitrine ayant pour but de faire comprendre aux visiteurs du site, l’impact énergétique de l’utilisation des nouvelles technologies et de tout ce qui s’en rapproche de près ou de loin.
